有無人真係會儲7仔印花?

要加錢換野咁撚on9
不如用哂黎貼包包好過
bling bling